認真分析 今年歐冠好大機會又係利物浦奪冠

Psg 歐聯廢 無歷史支持 尼馬得個款 包皮太後生 卡雲太老

皇馬 無左c朗 廢左8成 不值一提

巴塞 成隊老人隊 蘇9比蓋巴燈死左 無前鋒咁

祖雲 c朗比唔上希古恩 退化曬

曼聯

熱刺

曼城 手下敗將

馬體會 頂唔到我地三叉擊

拜仁 得啖笑 副選都夠踢

多仔 歐霸都踢唔掂